###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 注册
#### 注册并获取第1架金刚号梯

  - <strong>方式1：</strong>

    - 请点击 [<strong>这里</strong> ](mailto:cs@a2zit.us)，用您的私人邮箱给金刚客服发邮件，说：我要尝试金刚
    - 金刚客服将代您在金刚网注册，并将第1架[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)及其在：
      - 安卓类手机上的《配置说明》
      - 苹果手机上的《配置说明》
      - 派送到：
        - 您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)
        - 同时该梯已送达专属于您的[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)之下
    - 请登入您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)收取《派号通知单》邮件。
    - <strong>该邮件十分重要，未来您会反复用到，故请妥善保管</strong>
    - 按《派号通知单》中《配置说明》的指引，将该[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)[   正确配入 ](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKkid.md)您的手机后，[ 搭梯 ](/LadderFree/kkDictionary/LadderReady.md)完成，即可[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall)


  - <strong>方式2：</strong>（暂未启用）
    - 请[ 点击此处 ]()，向[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)提交您的私人邮箱
    - [ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)将自动帮您完成在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)的[ 注册 ](/LadderFree/kkDictionary/Registration.md)
    - [ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)将自动把第1架[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md) 及其
      - 在安卓类手机上的《配置说明》
      - 在苹果手机上的《配置说明》
      - 派送到：
        - 您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)
        - 同时该梯已送达专属于您的[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)之下
    - 请登入您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)收取《派号通知单》邮件。
    - <strong>该邮件十分重要，未来您会反复用到，故请妥善保管</strong>
    - 按《派号通知单》中《配置说明》的指引，将该[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)[   正确配入 ](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKkid.md)您的手机后，[ 搭梯 ](/LadderFree/kkDictionary/LadderReady.md)完成，即可[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall)

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)


